[美股] 美股長遠之以下股票未來三個月內必定急升

[美股] 美股長遠之以下股票未來三個月內必定急升

歡迎一齊討論下

好彩冇燈我買果幾隻

why

一直覺得劃線呢個行為好戇鳩

總覺得點劃都得

傻仔先會信圖表分析

鳩畫d線就predict 到呢個世界無窮人啦

妖股系列

3個月叫長遠？？

根據我仔細分析美股會升成世

畫圖我只信牛奶奈奈

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

又回到最初的起點

圖片分析ok （如平均線、陰陽燭）

但呢d上升下降軌，旗形，根本鳩畫

有幾隻妹左成個月，黎緊半年都唔會升架啦

劃線玩day trader 姐
食幾格開槓桿, 同埋知道咩位係跌多咗 , 可以買入

天能

唔係話信你唔過
咁你自己買左幾多先

唔好意思冇時間考慮 , 全部已經賺緊

Sq 必升唔解釋

歡迎來到華爾街賭場

一有人報證監你仆硬街

急升之鬼

以上純粹個人看法
所以就大家一齊來討論下